我想知呢位警員有無生命危險？

打錯 係死黑警先岩

人唔笑黑警都吠

生cancer

啲皮膚白滑過bb

難怪習總問這是正式的警察嗎？
好一隻白皮豬

係咪曬傷呀~洗唔洗做手術

屌你full gear d粉可以入到成個背都係？

個背仲滑過女人